[猜謎]從前曾搭著膊在照相~~

公園裡共你比賽攀樹上

還有~~ 什麼歌 都亂唱

有冇人知我唱呢首歌背後既含意

求猜

食綠豆

行雲千片 悠悠是青天

粒粒是綠豆

留給這世代留念 宇宙懷念
信心不斷 信念長存

大家做咩黎唱歌呀

牙joe

果然會員係愈柒愈高質

羅嘉良啲歌好高汁

你當我是浮誇吧

你都好高質

你叫我點駁

我和他的故事

呢套麻麻
劇情幾婆媽
撈家又做聖人
仆街二叔奸得嚟唔醒
林峰羊怡

綠豆仔

流金歲月

超高質喎

如果彼此心中有情

首歌係

我怕就怕

膠旺